實行！理大空運行動！

無錯係有D風涼
但警察其實唔係好想攻入理大
同其他人一樣，會怕燃燒彈伏擊
會怕死
所以我地見唔到警察好直接咁入去理大
而係不停心理戰同遊擾
消耗體力同MP

咁我地何不開始我地既
柏林空運：Berlin Airlift
理大空運行動？
只要中、大型無人機50部上下，每日準時行動，我地就可以運送幾百人既生活資源
甚至武器、醫療設備

更甚可以好似呢位阿叔自己空投自己
又或者唔一定要空投
我地用搖控車都得
只要移動半徑有6公里
基本上已經好實用架啦

其實大家唔好太過慘情
無錯理大依家好似好難救
但無一個包圍網係100%包圍架
依家我地可以唔用武力
我地其實可以用錢
香港人最多係咩？錢！

錢唔一定可以解決到問題？
無！無錢解決唔到既問題架！

立刻就準備啦！

可以一試

推，有冇人手上有貨

幫下手宣傳啦，其實我地仲可以要請amazon果D一試架嘛

依家就絕望，到真係連電都無果時打咩？

推

乜都要試

幫推

10

9

8

Push

7

解放軍軍營有干擾裝置

push

6

3

2

1

做左既可以靜小小

呢個要推

唔認同最後個句, 但推

試物資先，運人都好危險

Up

可以討論

你航拍機淨係運到物資點會運到人

幫推幫推！我p牌仔仲要之前比人罵熱狗所以無人理我架！www

繼續推

我有條link架嘛
人地改機點止人啊

有得念 推！

錢我哋香港人大把呀
手足條命緊要啲

幫下手share啦！一部半部無人機！都係幾百多DD！

都可以做次香港版Dunkerque,但用車載

贊成!!!

機場就Dunkerque
今次係帕林圍牆
我地就應該配合主題

我發現香港真係歷史縮影

我有一部航拍，但想知你想空投咩落去？

唔知得唔得 推左先
手足 香港人 媽媽 爸爸 哥哥 姐姐
今日出黎呀 應承我

最基本糧食先

藥物會唔會好啲？

UP

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

飛虎出sniper 輕鬆射靶

食物:能量棒/朱古力應該輕同有成效D

一陣返去測試

送左罐頭、食水
之後就藥物
醫療品
最後就運輸武器

罷課真係成功關鍵

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

thanks 師兄

［消防員的話］唔好再搞火警鐘

有人話唔得
咁我地就更加要試

我地唔可以話呢次唔得就唔試架嘛！

Yeet!

見到條片有畜9入過去拉人

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

眾籌租私人直升機啦屌

乜都要試錢唔係問題 大家籌旗

一部運到少量物資嘅機十六萬港紙左右

咁急邊有機

已經準備左成日
係冇機師同飛機

再唔係就空投一兩條煙落去畀班義士頂住煙癮先都好丫

發展空中科技 營救城內學生！

(錢香港人大把) 一人一航拍機運糧入poly

被呀 好多人失温

豬咀 filter 呀！！！！！！

推到有人做

要將Berlin airlift重現香港

up

太重唔得

呢個ok
請提出降落地點

推左先

盡量遠離軍營（西邊）

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

建議聯絡左入面既人先，同埋豬咀太重，energy bar夠輕又實用

filter ok

Support

唸得過啊，深夜運仲好

，

好奇你用咩機，同flight plan係點，參考下都好

夜晚/黃昏會唔會好d
架機冇咁易被發現
但同時比較難睇環境

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

得部mavic air應該運唔到野

夜晚會唔會無咁揚？

消防銀色個d保暖被會唔會輕d

Yes

睇戲咩你估咁易射中

其實關於無人機負重問題，可唔可以用氦汽球分擔負重？
然後用航拍機控制落點？

真心唔識，brainstorming 下

Magic pro可以運到咩？

p4 但未知降落位置

空投能量棒啦屌！夠輕又夠energy!

輕既可以運energybar 杯麵同包
水入面佢地有 佢地自己可以煲水

Mavic Pro x1

可唔可以扮叫外賣，揾foodpanda送入去? 有冇得諗

Foodpanda會入到去？

意思係揾佢地送食物送水入去，佢地入去之前警方可以搜身。

有部mavic mini可以做到咩

警依加就係要入邊斷水斷糧

flight plan講埋出黎仲得了

可行，只係貴D

一部中型無人機帶唔帶到100GM上下？

P4 有冇occusync? 個邊人多樓多干擾好大，怕你炒機掟到人

幾錢又唔講，邊度買到又唔講，實行實條撚毛
你祈禱叫個天跌返幾百萬俾你都叫實行啦
又係呢d咁既垃圾打飛機post

好窄，今日仲要大風有wind gut, 工業級十幾萬個d就可以，但都危險

Rrrr

我明，咁你空投又話要集資買又剩，買完又要叉電，叉得黎都死撚哂啦。不如試下用其他方法，比人水同食物班學生先。

冇flight plan點飛？

之前過飛到紅隧對出冇干擾，至於喺邊度起飛就要保密喇。

比左*

用幾組氦氣球幫手做負重吊物資，細負載既無人機做導航得唔得？

網上睇理想情況下，4米x4米既氦氣可以負重80kg

線卡住螺旋槳既問題可以調整負重略大於浮力，咁樣可以令氣球同物資keep住係無人機既下方，而唔會影響到螺旋槳

有無物理高手講下可唔可行？

一支soyjoy應該都仲ok

你射地面都唔係易
何況空中有風？

應該可行

mini真係差小小，但1支soy就35GM左右

［題外話］
無人機空投汽油落水炮車裝甲車，佢地唔清走汽油只要一支火魔法擊中就會爆生大型爆裂魔法～

首先試下soyjoy一支咁放上去
唔好要求好多，次數補上

有機行先
無機自購唔使講啦屌
使唔使我比尿片你啊

方包花生醬

各個航空小隊的行動請保持機密

屌，香港人真係食腦大....

呢個ok

干擾再算，先做

得個車殼嘅有幾重？

香港大把人有錢玩呢啲空投幾喇係佢哋肯唔肯出嚟啫

已經有人做緊
大家緊接！

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

首先個氣球會變左個風帆，無人機會由導航變左俾個氣球帶住，之後多數失控，另外，一件重物距離重心越遠，佢既移動就算好輕微都會經距離放大到機體本身，就好似你輕輕力搖把長間尺佢個頂都會fing到顛咗一樣

能量棒

乜都試 推

邊度有賣呢d無人機買呀?!!!! 快同老細傾傾

有機無電

會唔會有公司做無人機，請佢哋出手，一來救人二來幫佢做宣傳

去mk買

俄方科研人員指出，這種新型軍用風箏是戰艦和地面部隊「理想的通信轉發器」。而且，軍用風箏能輕鬆克服複雜、艱險地段，向指定區域近距投送數百千克的物資。此外，風箏還能用於空中偵察（拍攝並回傳地面情況）、氣象觀測及生化、輻射監測。
風箏
原文網址：

工程專家們根據數學原理設計了一個由尼龍繩和滑輪組成的提升重物系統，其中每個滑輪可以運載的貨物重量都是一只風箏載重的四倍。專家之一說：“在我們的測試過程中，風力是每小時24公里，一只風箏的運載重量為3．5噸。”這一測試在Mojave沙漠地區進行，最終每只風箏的運載量大約為4噸。不過，專家指出，要想讓風箏順利地將巨石運上金字塔，當時的風力必須非常合適，令人稱奇的是，這種想法真的非常奏效，風箏完全可以在風力的作用下將巨大的石塊運上金字塔，而一次所花費的時間僅為25秒鐘。

待FC

遙控車就算啦 但係Drone可行

麻煩理大手足寫個大H字又或者閃燈示意降落點

Drone先最唔可行，特別香港

無人機走私

你睇真啲，佢只係拖條繩過去，冇payload

電話多，樓多，擾流多，訊號干擾下好多機實際可控範圍得2-300米

呢度講出黎，出航拍機果個被自殺都有可能 on9

話無人機空運已經on9, 被自殺更加可以唔洗擔心，因為唔會飛到，真正有機個啲都知技術上係唔可行

有人做緊，但唔夠多

有技術上問題，如果狗用槍掃射無人機，點搞

其實部機比人擊落左，trace唔trace到邊個係機師

你咪撚戇鳩啦下下幫對家諗埋啲未發生嘅再ban埋

呢個反而唔需要擔心，我地飛啲機一去到咁上下距離我地自己一時三刻都未必肉眼搵得返部機，基本上二三百米距離已經一粒塵咁細，日頭都唔會見到，莫講話開槍射.

太重啦，運暖包暖貼啦！！！！！！

我只係提出一個意見你唔使咁嗎
點解要將你嘅怨氣同埋怒氣轉移畀我？？？
唔可以好似#182關乳暈長咁平靜回干擾再算，先做
係都要一開口鬧戇鳩？

我都忍得你呢啲戇鳩仔好耐
呢場運動就係多得你呢啲賤種
咪繼續鬧囉 屌你老母臭閪

入面要衫

今晚吹大北風，用氫(氦)氣球得唔得？

有冇人有

如果入面手足一次過四方八面走，走得一個得一個得唔得？

我反而好奇點trace

點控制落點？同埋唔同高度可以有唔同風向，即係你要控制埋飛行高度

入面有箭手，射落嚟

理論上可以check flight log, 但多數飛行資料都係曬部電話度，以我所知既話。 部部機有唔同

揾個制高點，揾條繩綁喺無人機。之後揾人係理大天台收貨，會唔會快啲呢

有朋友試咗 架機埋唔到去 話係咩私人空域之類 架機會冇signal唔知用舊啲款嘅機有冇機會得

如果2,3架一齊吊住同一份物資，會唔會容易啲拎到？

理論上可行，但實行上有啲過份樂觀，氣球導向太被動，二戰日本試過，叫風船炸彈，成效非常低迷

試咗先

音波炮干擾，無人機飛唔到

私人直升機感覺上直接啲，但咁急唔知邊度搵機師同飛機

或者控制浮力同載重比例，等件貨可以慢慢降落
至於飛行高度方面，低空個風向應該大致相同，只要唔好比佢不斷上升就夠

呢個時間咩撚都要試左先

幾架機一齊協調飛行比一架機更加高難度，呢啲己經係花式表演級數

唔係approach問題，係payload問題

你用官方apps?

留名

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

用忠孝街做制高點得唔得？大約高50米，距離理工約600米

我有部p4, 我估應該可以飛啲簡單食物入去，有冇人想一齊試吓？係邊度等？

箭手都要準先得喎

都係理論上可行既...但每次載重唔同都要大量數據同數學去計個flight plan, 同照你做法嘅話，其實係即係熱氣球個隻半主動導航，咁件事又唔同咗，例如有咩機件可以短時間做到半主動導航？

但運輸而言都未尚唔係一種方法....始終本來成個運動已經係無辦法之中既辦法w

買無人機

即係用app調整，就可以？

自己試左路先
到時再現組現散

快

我有部P4點樣聯絡你地？

唔好用dji

運貨好喇

宿一燒

係驚太樂觀到時炸機掟到人，方法就係方法黎，但個啲都係工業級機體黎，半個人咁大，行李咁拖架機出黎，造價閒閒地十幾萬，係就係錢唔係問題，但有十幾萬去搏不如買其他裝備，埋土速遞有成本效益同技術兩大問題

一團和氣 唔好嬲 大家講野方式唔同 佢可能太激動先無咩禮貌 請你體諒下
你提出呢個concern都係好事黎 咩都要做兩手準備
唔該巴/絲打

協調飛控要有專門為呢個作用而砌既無人機同專門設計既program, 要由電腦控制，唔係app仔可以做到既野黎

有人講咗，設計科有海量布料

Sam porter果個food panda?

你鐘唔鐘意DJI都好，無奈佢真係無人機界龍頭黎，你話跟得上嘅可能Parrot或者Skydio, 但你睇下佢地啲機有排都未去到工業級，但DJI己經做到農業應用級嘅無人機

721
831
101

叉緊電

其實P4舊電理想情況下可以撚幾耐？

p

其實都可以玩好耐，我諗大概15 20分鐘應該冇問題，我有兩購電但係要時間叉電

Safe flight

我今朝第一個講

飛到過去要Poly裏便嘅兄弟接應如果唔係啲嘢食放唔低

頭先喺第二個台我都有講過

我八九點己經吹雞

叉完電我就搵個地方去試吓放

幫我推下啦

PUSH

Work的話唔好起連登講la

對唔住

收到

你冇聽講過DJI試過因"安全理由"disable 某個區域既無人機一段時間咩?

美版可能冇事，但係港版唔肯定囉

唔只聽過，我試過添，如果你有第二隻牌子我一定轉

push!!

氣球有冇得考慮..

oush

點攞吖

其實有架

搏啲警察射佢哋落嚟， 同埋入面應該有彈弓手?

howwwww

以我所知有干擾，無人機正常入吾到紅磡同油尖旺範圍

好難控制風向 同埋去到Poly升到果時邊個高度 drone 應該實際啲

Agger

推！！

so you think its feasible ?

唔好行軍營位啦屌你

Tui

現場尖東邊度有物資站

to be frank the whole idea is not feasible

dji 有內置blackbox

唔關事，宜家成個區都係warning zone

通常log咗啲乜

但要吊住物資wo,ching....會唔會好易見到🤔

過往飛行路線
電量電流，轉速，水平 etc...

Go

黑色垃圾膠袋 親身試過ok

如果唔用官方app?

二戰美軍炸東京
好恐佈

咩機款

Champion of 2018 elevator pitch may help deliver food and water to PolyU students. Please try to help search him out and get the prototype.

I hope his really work on the project after receiving money from Science Park.

This is the company website

推呀 咩都要試！

其實hotel icon 都係poly既campus (仲運作緊有客人住應該仲入到去)
我用google map估計離D core大約200米，icon係高好撚多既有地勢差
如果可以係icon天台射箭過D core (箭要連住一條承重幾十磅左右既魚絲)
咁兩邊綁實就可以"sir" 物資入poly

唔知咁樣行唔行得通?
開放理性討論

自己未試過，唔肯定個location lock係跟app定跟drone, 定both

成本算低，值得一試

200m 計埋高低差未，幾十磅好有難度，我都知我講啲野好負面，但我物理撚黎，睇數字做人

用一堆氣球
加用drone 拉得唔得

唔可行，先前已解釋：

首先個氣球會變左個風帆，無人機會由導航變左俾個氣球帶住，之後多數失控，另外，一件重物距離重心越遠，佢既移動就算好輕微都會經距離放大到機體本身，就好似你輕輕力搖把長間尺佢個頂都會fing到顛咗一樣